濕住咁跳呢首歌好咩

idol真係好辛苦嘅一種職業

仆街 我真係睇晒

好似好多年之前

YG都可能唔俾藝人跳
呢間野叫FNC